香港最得人驚廣告

當年驚到震

破解左比人

麻友g

呢個都好驚

當年無網絡，壹週刊搵番唒啲人出來

IBM25狗

係 話有剪接 搞到咁

防止虐兒果個

仲有牛雜
切勿光顧無牌小販

𨳒你老母

沙勞清有冇睇麻友套新劇？真係咁唔掂？收視好麻麻

細路踼波呀爸撞車

游水踩釘嗰個

仲有舊式公屋個細路係木門個信箱望出黎
屋企開飯一夾條魚bit 哂d 黑色野出來

mayu經期廣告

生得似渡邊麻友既樣都係奸人 天生一副奸相
真係賤樣黎 係姣樣黎
為左權力咩衰野都做得出 又勾引傅恆又勾引皇上
同渡邊麻友 好似 內心其實都係低劣

證明左一樣野
渡邊麻友係臭G

mayu係公主

未出世-,-

睇咗少少，演技無進步，超唔自然